航空傳媒有事 同路人幫同路人

以下內容轉自K’s Aviation

由今日兩點起，香港國際機場 (HKG) 客運大樓進行管制措施，以下出入口已被封閉，需要出示有效登機證明或需要合理理由 （接機除外） 方可進場。

T1 Departure Hall
1號入口(兩邊玻璃門全封)
2號入口(只封其中一邊玻璃門)
3號入口(只封其中一邊玻璃門)
4號入口(兩邊玻璃門全封)
*入口已貼通知只准離境旅客及機場人員進入
北面安檢入口暫停使用

T1 Arrival Hall
所有通往巴士站隧道

T2 3樓
專車候車處

機鐵
往博覽館方向月台近Hall A
往博覽館方向月台近Hall B
往市區方向月台正門

6樓
停車場通道

同時，由於小編已經不能進入客運大樓拍攝航空照片，專頁營運大受打擊。

可以的，請支持一下我們營運共渡時艱
想請小編食飯的話，可以PayPal支持

之前人地篤爆中國民航局放氧氣同篤爆機管局假取消，會唔會幫佢手？

推爆佢

推啊